[Sancho一世也未到] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [941]

屌你

福遠射就算啦
都係打飛機多

要決心忘記 我便記不起

咪燈喇
Sancho唔會去曼聯

Sky Sports News' Kaveh Solhekol in The Insider Column...

"Jadon Sancho wants to move to United and United may never be in a stronger position to sign him. The coronavirus pandemic means that the other big clubs who wanted to sign Sancho are simply not in a position to make a move for him in the current economic climate.

"United have let it be known that they are not willing to pay the £108m asking price which has bemused Dortmund because they have not been told what United are willing to pay.

"As one agent put it, you don't buy a house by telling the owner what you're not going to pay..."

reddit 評分Lin 高馬達咁多
爵連快d 出黎講兩句 俾哂子彈你

別高興 別以為叫辛祖

七號既辛組去曼聯
坐着那私人機出發了

占士得4.7分

K角位即係half space囉
half space而家好明顯俾左shaw打underlap

何以
你變了我的16號辛祖
隨便
碰上哪個他都可以去踢走洛荷

我要我要我要辛組
佢要佢要佢要轉會
你要你要你要打J
我地一齊開心地 印件波衫

簽到未空炮味

正評樓主

呀 像辛祖未紅

Lm

李香蘭？

辛在德國 曼沒有合約
啊！！！！！！

呢個最岩音

識玩緊係作啲本身就唔啱音嘅歌

果然係學友

而每過一天每一天 也冇news
便屌木多些再多些 至滿瀉

但係你上個po果首岩撚晒音
笑撚到仆街

幾時先有人唱

剛剛去睇新個件主場球迷版波衫
質料似16/17藍色個件作客
睇埋球員版先決定買唔買

辛祖離我太遠 突然離開我視線

今日多仔出發去camp
可以睇下影唔影到辛袓

憑著愛 我信有sancho

變咗創意台

懷著冷卻了的辛祖漂遠方

霧裏分不清辛祖

沒有辛 祖點踢歐聯
照用LIN 蘇b怕被人屌

心裏愛 (Jesse Lingard)

呀 像菊花未紅

趙雍鏈
收返埋啦

邊想邊講我邊走
直到回頭路上
山狗沒有 山曹也沒有
只餘小Lingard

閉起雙眼我最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

俾多佢

好撚正
但我想像唔到空炮呢度d會然會點

今晚作客波3？

普巴辛祖你與我 可會變

其實都慣哂
轉左木狗揸旗之後無乜人對轉會有乜期望

lm佢今晚入波踢曼出局

都係英格蘭七號啫

仍然能擁有辛祖跟柏豪
仍然能擁有Thiago跟Tellas
仍然明知許多Target 一轉會會遇到
為何感到 這不算最好

險簽辛祖了
當你沉默得高調
占士又歷劫低潮
為何尚要睇Lin

Jadon Jadon 始乎未嚟哂
Jadon Jadon 始乎嚟我曼呢
Jadon呀辛祖 窮Ling難買
億二呢嗱嗱花

木狗佢摸撚撚 億二也用哂
木狗又摸撚撚 乜人都冇哂
SoB呢 Call阿木買嘢 (拍拍拍)
SoB呢 Call阿木買嘢 (拍拍拍)
勇敢Halo (勇敢Halo)
死嘢Rojo (死嘢Rojo)
連格殊殊呀咪啦
自動簽約Jadon 自動簽約Jadon
自-動-簽-約 Jadon

屌你老母又偷偷地反Rojo

想簽你我想簽你
未來過去 我只想簽你

又空炮 豁出去 這Lingard似覆水
再來也許要英冠團聚

J. Sancho Woo... 沒焦點因找不到你 ~ Man United低泣彷彿會將你空炮

辛祖有難題 卻不提起
這若是浪曼 我怎麼覺得就快分離
連加特 但眼影閃得更艷美

辛祖沒有牽掛遠飛 在多蒙特上也有我為你打氣
去吧 我永遠簽不到你 直到下世紀

原諒我軟弱一生放縱愛笠水

我的sancho請你就遺忘

又作歌

屌 唱撚到依家

入錯post

不甘心
尤其這轉會 就像玩犧牲
想過搶辛祖 我差點講真

多仔ig live 梗
見到辛祖

聽日辛祖飛去瑞士操波啦
今日登鵰啦

已經去到一個地步係唔睇d歌詞直接skip過哂

多仔training camp list有Sancho.......

辛祖跟多仔機了

我要簽到山曹 逃離曼聯荒謬

Sancho上左機

講真木狗買唔到我真係真心祝福佢迎接死亡

琴日凌晨轉咗狗咬狗啦

Jadon Sancho is now with the team - as normal for a Borussia Dortmund player. BVB and Manchester United in talks by two weeks but still no agreement reached. Personal terms have never been a problem. It’s still up to the clubs. 🔴 #BVB #MUFC #transfers

買唔倒Sancho 下年又係爭四之流

咩歌

可唔可以用你嘅陽具捅死木狗

Still no agreement reached
屌你老母

想 曼簽辛祖好似中咗頭獎
木狗唔係到 蘇b又吹佢唔脹
閪龍等出場 曼迷子需要緊張
普般咁既樣 福馬加辛祖就至理想

落花流水

算啦，大家都係曼迷，唔好逼死馬達黨

如果想開心 叫木狗買辛祖
佢用奇蹟的假身 連加特都要含

終於上機了 不必等通宵
或者 多仔你只貪我喜歡笑
你我早已失去這單 Deal

好矛盾，一方面好想見到辛祖嚟，但另一方面又唔想我曼做水魚俾足€120

何以 多蒙特 唔放人

完了吧 如無意外

去咗 等陣轉去買柏豪

烈火雄心

祈求多狗放過Jadon Sancho 怕發生的永遠別發生

講辛祖 可否不再用憾事的口吻
習慣空炮 才會慶幸

辛祖像一場遊戲
讓我自由地鳩噏
Fake news all day 我未怕死
Ok ok what you gon say

我願辛祖歸曼聯

大家作歌還作歌
可唔可以 ( ) 係改自咩歌?
唔同教會, 有時想欣賞下都r 哂頭

完

木狗每單deal都拖到最後

何以 令眾人 迷馬達

連加 個柒頭 柒到嘔 無得救

上年麥龜踢咗N場pre-season friendly先黎啦
驚閪

連格 你個柒頭大個世界

全部癲撚咗

件藍色料真係著過最舒服

辛祖 我帶你環遊曼市
我騎住連加特
木狗話我真係變態

劣改
搵人幫幫手改一改佢

木狗沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想簽到辛祖
I don't really care what you people say

btw 我信最終都會嚟我曼

咪就係唔明點解買人要買到pre-season都join唔到...
唔一早登鵰 咁你現有d人賣唔賣?
賣又驚唔夠人 唔賣又放喺度冗
除咗垃撚圾真係諗唔到有咩形容詞fit木狗

得到山狗開心過後 不開心
怎麼都不開心 誰責任
拖拖拉拉最後還是 不Done Deal
辛祖看不見未來 被多軟禁

矛盾只因辛愛著 你知嗎
誰期望這刻空炮完 重用Lingard

本是迷連黨，相煎何太急

買唔到辛祖 今年唔買波衫了

強人辛祖 能飛天循地
又唔係 買不起
可惜隻木狗做野慢撚到
廢人連格 食了屎 兼弱智
其實佢 腦裝屎 永沒廉恥
還未賣掉真諷刺

曼區已絕望 木狗眼望望

國歌都攞黎玩

簽 簽 簽 簽 辛 辛 辛 辛祖
簽 簽 簽 簽 辛 辛 辛 辛祖

睇到
狗咬狗先係正常既曼區

辛祖辛祖歸去了
剩下我漆黑中 打飛機 帶淚悼念
當天辛祖 轉會 再也再也再也不見
辛祖已失去 不可以再追

係咪無啦啦咬馬仔無追

曼市夜晚 奧脫福中 辛祖還未到
想講你知 19000需要你

冇轉會新聞所以廢

唔好搞呢首啦求下你地

平時幾點官宣

Confirmed: Jadon Sancho is on the plane for the trip to Borussia Dortmund’s training camp in Switzerland. ✈️ #MUFC #MUZone

沿途在 training camp hea住等曼call

佩服曼區兄弟既音樂造詣

我覺得係預左比120m，係木狗想睇下r唔r到平D

空炮聯

咁多年黎邊單鵰有成功R平過

R貴左

木狗幾撚時死

馬會像頭餓狼 普巴似痙攣
對手走近拍拍他兇相便呈現

仲好操fit啲再過嚟

要r幾耐 r左成個星期

收購不似預期，但要走，辛已飛
多仔出價玩瓜你 辛祖我曼冇機

操傷埋仲好

忘掉愛過的辛
當初轉會風波說著那位他
裱起波衫照那道牆及一位青訓舊Lingard
明日同步拆下

就算辛祖飛 返多仔
我地還波有 落過bid

Similar situation to the Harry Maguire deal with Jadon Sancho - Maguire carried on playing with Leicester City on tour even scoring his last goal for them against Cambridge United while the two clubs were agreeing a deal.

木現時自己一舊飯

閪龍再沉溺 何時鬧柒麥佳亞
上去了的梳爾被抨擊
衝不破大巴 綠木沒法看得清
再有那些offside與被迫

問過多 辛祖不會減
簽佢不如來用馬達
無諗過佢仲過一億

咪臭係

咩歌嚟好熟

木狗劫機未

唔識戴口罩

灰色軌跡

龜隊上年好似係即黎即開咧架嗎

買唔到辛祖咪用返連

成功空跑
比d掌聲木狗

哈 把口就反惡歌法 個心就擁護國歌法

佢地講緊榮光
學友又柒

Free Sancho

awb 成功R到唔取消zaha 條25% sell on clause

卻說不出蘇愛辛的原因
卻說不出我欣賞木哪一單交易
卻說不出在什麼場合木曾讓我曼心
說不出 木狗的意義

就係講緊呢樣
中國牛肉有毒就得
何以多仔未放人就唔得
就算真係畀你港獨咗你地都應該係會推港版國歌法嗰啲人

btw Zaha而家好似賤賣緊

係呀係呀叻呀叻呀 辛祖好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 福仔好撚型
係呀係呀叻呀叻呀 馬仔好撚勁
鏝咪買極唔撚停 軌又買極唔撚勁
Woo 好撚勁呀 又一個新嘅雲拿

斜陽裏 辛祖係邊
斜陽落下 辛祖不必驚慌
知道聽朝右邊都係舊的廢Lin

呀曼聯
呀祖便呀
呀祖便呀WeeWee
估連格格WeeWee

有道理

如果係香港人既國歌
我唔介意有國歌法wo
問題唔係條法例 係人民唔相信個國家

駁唔刀

唔該佢唔好攪我隊愛隊好冇

想過搶辛祖 我差點講真

痴撚線
咩嚟㗎

有一日港獨到
我大力支持殺撚晒啲狗同班官清算添啊
咁我係咪=共產黨？
口講民主自由，其實就逼害異己

Amani都唔識？

唔識

辛祖j咗咁耐 發覺佢亦唔郁
實係木狗瀨嘢 但怕有餅ching
屌你屌咗咁耐 無試過話快手
係要餅ching出手先肯比錢買嘢

連又傻鳩 皮又唔收 其實係每日也出醜
我地祈求廢連 能夠放就快
扮勁嗎 拗價嗎 未柒夠嗎 廢柴算數啦
右路吖 買佢啦 求求你喇 冇人踢㗎喇
你要嗎 熱熱的 燃油快爆 慢到喊就要爆 熱血餅ching
算數啦 勇武啦 圍埋炸你 你才買佢嗎

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

講價講左咁耐 價格繼續唔郁 淨系坐左喺樹話嚇下多仔
等佢等左咁耐 有冇嘢同我講 淨系想聽嗰一句 Sancho here we go

repeat *

我支持呀 起碼要推班仆街去索罟群島自生自滅

好打極有限

好彩今晚有波打, 唔係曼區要變教堂詩歌班唔知要變幾耐

禾地兒登00後洗鬼識你呢啲老餅歌呀

今晚又要睇狗咬狗

蘇b可否不要老 伴我長高
普巴可否不要老 伴馬征討
木狗 即使早知空炮那味道
卻想完美到 去險簽sancho

多口, sorry
收返收返

改第2首啦大家

迷LIN數日 講到廢物 粒LIN的確討厭
無意發現 辛祖的新聞 沒有意思

Jan Aage Fjortoft 🏳️‍🌈 🇳🇴
@JanAageFjortoft
Head of Sports, Michael Zorc will comment on Dortmund‘s own DeadlineDay.

Who will lose the face?
Who could lose a wanted star?

Christian Falk
@cfbayern
Day of decision? this Monday - Deadline day 10th of August - Michael Zorc, Head of Sports @bvb, wants to comment the Future and transfer poker of @Sanchooo10 and @ManUtd

空炮辛祖之後應該簽咩replacement?
除咗Sarr之外有冇咩選擇

喂 點解仲未尼 點解仲未尼
木狗求撚其 Ayeeee喂 hoo
點解仲未尼 點解仲未尼
右路等你尼揸旗uh

哦 原來依首

唔太相信會空炮
純粹可能拖到8月尾

我唔咩名啫 但掂都聽過

德甲同英超分別幾時開?

不過我都唔太信多毛條deadline
總之有億二就應該點都會放

如今這算什麼？
這木狗非辛不嫁
當選了是辛
我認輸都不可怕
最怕其實下季取消資格

我是阿木
今天終於簽到你
與我遇着在路途
啲錢俾你

別高興 別以為有辛祖
木狗永遠空炮進攻無人來創造
下一季 別以為有辛祖
別要賭 木狗最9

deadline係議價技巧黎姐
真正嘅deadline只會係轉會窗完嗰日

假使木也方便 比一億再加兩千
不想與多糾纏 也懇請快啲比錢

過咗deadline多仔擺款唔賣
最後木狗加到150m買

新聞有出？

碌木佢 躲於家中裡逃避
辛祖很美 這lin格佢無法比
當7號冇人著 想比你
11都冇人著 想比你
又隔著岸打j
也不顧充滿著空炮味

去到轉會窗完前 多毛就更加無誘因要平比你

唔早日搞掂對每個party (尤其獌) 真係好傷
木狗咁多個轉會窗都未學精

重有心情改歌

劇本
死木狗以為多蒙特好等錢洗以為拖下會減價
明明人地仲有2年約+有錢想留

分開黎睇好d
如果要認真, 咁365日都唔會有心情
咁樣盞搞死自己既姐
永遠唔好鬥黃

係
尤其木狗淨係識逐單deal傾

九成空炮 goodbye Sancho

應該會比軌猁爆閘

d人仲話今年買唔到
下年再買

下年億八買

一人讓一步 木狗比120m 多仔接受分期
搞撚掂啦洗唔洗傾兩個禮拜都零進度

since April 有咩好講

如果本身財政穩健的話
今年真係百年一遇扑傻瓜掃貨嘅好時機

大家俾啲耐性 10月先deadline
曼聯精神 deadline 買人

就係經濟唔好, 木狗覺得可以再平d
多仔又唔肯今年賤賣

連格已走 剛想起簽了辛祖
馬上除褲用手
或用新波衫劣鳩

隨夢乍醒以後
卻發現連格為何沒有走？
我那辛祖空炮否？

今年4月點解唔講得
就係多自4月就想同Sancho續新約

改足一兩個po 係咪on9 架?

正常都唔會想今年放人啦, d行情差到咁, 辛祖得曼聯追無人幫手抬價

唔鍾意咪自己搵其他嘢講
又冇人阻你

fb大把傻鳩話今年買唔到咪下年先買囉又話1.2億唔值又剩

有啲傻鳩話頂盡8千萬

多已經係企硬1.2億冇減
仲抬咩吖
曼聯依個朵已經自動抬咗啦

諗住早買早享受,遲買平幾舊呀

block我

下年買唔到啦
下年得返一年合約 全世界都肯定搶

其實多仔年年都做selling club, 係咪最唔等錢洗就係佢

黎緊都唔知幾時有番門票收入

有條友話頂盡六千萬

如果今年走唔到，我做乜唔續約
收高d人工踢多一年
續完約又唔係唔可以走
bvb根本冇野輸

維拉個球王就真係頂盡50m

咪臭係 續完約分分鐘仲貴咗

Bvb大贏家

因為水魚肯將個賣價拆落份糧度

如果sancho一心諗住走係唔應該續
到時幾乎想踢邊間都得

屌你連格正仆街 冚家hihi
致會員連加柒

木狗夠彊買辛祖就唔改囉

錢又唔係我地有份 隊波價值升又唔關我地事
拿拿聲比錢啦dllm木狗

又吹風搵alternatives 同一招想用幾多次

點解要咁做先
續約自己袋多d

講辛祖講到哪天？WoOhhWooOh
我都需要預約先

通常球員唔續約係逼個球會放人
但多仔由頭到尾都冇話唔放喎
做開selling club 你啱價咪放低舊錢囉

辛祖的波底好 辛祖出名獨到
是臭木能力低得使這一切徒勞
我要你加快做 但你卻仍然呆像烚戇
我已預了輸數

120m唔水啦
felix 126m
dembele 138m

所以咪睇佢係咪自己想走
球會開個價無人肯接同唔放人有咩分別

abc君？

多仔又冇強留
續左約叫價又可以高d
辛祖又可以袋多d

40m
不能再多

多仔好心放開我 重頭努力也坎坷
辛祖不會好過 來年又係食雞胸

辛祖～ 翻起愛恨

仍沒有新血插班 辛祖空炮了嗎 轉會操作失算別強作瀟灑

講真如果唔續約最後一定唔會free走
多仔點都係完約前送走佢
到時咪一樣搵到呢份糧

迷途迷途辛祖
未得歸家 這小辛祖

係

曼區對上一次改歌已經係5年前v92

應該係free transfer 可以叫高啲人工下嘛？

再空炮~ 難逃避命運

本身都係selling club
辛祖唔驚走唔到喎

最主要係
就算呢單唔鵰 唔做水魚
嗰120m到最後都係無厘頭咁水咗去第個度

個時係買咩人

圍繞辛祖已六百天
你喜歡過我曼六秒嗎

準備medical

你應該話一心去曼聯就唔續約
不過佢係咪非曼不去嘅心態先
btw 利雲就好似係寧願用多年
先free走

係改 v92

好多巴西仔同葡萄牙仔都係文迪斯搞鬼

咁舉個例如果有啲隊唔夠錢bid贏曼但Sancho想踢
佢都可能唔續

霸氣專家

多仔會唔會將個賺到錢既球員free transfer 人
諗都諗到啦

成個曼區都要

依家個情況同當年lkk 摸奶達好似
又係唔肯減價
最後hijack kai

屌呢條友未過祖記已經傳緊，之後年年都實有佢份咁滯，火焰射球啲frd嚟

班機會旋轉 飛左二百天
竟不怎為意 辛祖還在多蒙特
最後都要睇連格

位置唔同

所以如果佢真係想去曼咪唔續 到時邊個急
不過呢個時間講續約我覺得係出口術

sancho都唔係一心想今季走

球員意向都要考慮嘅
少錢啲嗰隊個價錢啱賣方標個價咪得
但係去返個問題到，如果辛祖非曼不去
就玩野走人啦

連價都不再講
願明天 能不再為你癡纏
明白簽不了 辛祖離開很遠
就算花光心機 俾每一個價錢
最後誰又會可憐

sancho仲有兩年約，佢根本無可能free transfer
就算佢今季唔走唔續，下季照樣標價120M up
不過下季多人爭，到時sancho就真係多選擇之餘，我曼買到既機率低左

Jadon Sancho is now with the team - as normal for a Borussia Dortmund player. BVB and Manchester United in talks by two weeks but still no agreement reached.
Personal terms have never been a problem.
It’s still up to the clubs.

木

Inter Milan are looking to match #mufc’s asking price of €25m for Chris Smalling. Antonio Conte values Smalling’s experience and desire to be successful #muzone [@Sport_Mediaset via @Sport_Witness]

Sign sign sign sign sign 辛祖
誰 能 代 替 這右翼

sancho非曼不去係呢到獌狗自己FF出黎

up左成兩星期
想知傾左d乜咁巴閉

淨係知木唔肯俾足1.2億

Inter Milan are looking to match #mufc’s asking price of €25m for Chris Smalling. Antonio Conte values Smalling’s experience and desire to be successful #muzone [@Sport_Mediaset via @Sport_Witness]
國米 干爹

呢度慳咗10m
轉頭panic buy俾貴20m是常識吧

唱左翼衛

辛祖 翻起愛恨 奧脫福 仍要望爵士
done deal 竟不可接近 木仔應該 燒炭冚家鏟

原來我地個DOF就是Conte

咁掛住羊

仲有Rojo 連加
買多兩個好唔好

所以我覺得個重點無變過 純粹就係有無人最後真係開價高過曼 咩嘢續約根本拗浪頭想快啲close deal

國米

唔抗拒嚟曼同非曼不去係爭好撚遠

今天今天簽辛祖
剩下我濕鳩Lin濕鳩Lin帶淚悼念

辛祖已失去 不可以再追

睇死好似Bruno咁 木仔遲d又係要原價買番辛祖

唔係搵咗中間人搞，所以進展先咁慢咩

我又唔明啦，呢邊搵咗人幫手搞
點解廢柴木係賣人方面都可以乜撚嘢進展都無

識野，下年意甲穩了

唔差在買埋宗師同Rojo, 可以組曼聯防線

25m + jones 啦

個兩件文職黎

Buy 1 get 1 free
買埋LIN再75折

國米後面 smalling young 再買埋jones既話

好撚鍾意唱歌？ 屌你老母

Young jones smalling rojo
加埋西龍都得

辛祖你讓我下沉
多仔你讓我哭
能延續
連加碌柒亦滿足

辛祖你待我薄情
福仔己預備鏟草
Martial 也發現
我有占士、龜隊了
佢哋讓我永遠壓制住猁

後防線

ROJO 屎波 宗師 羊

再加埋個漢丹洛域

我敢講一句，呢條防線係意甲真係「毫無破綻」

國米仲唔快快趣磅水

咁快唔記得左山齊士？

仲有續左bw

英人第一中堅 但31歲
25m身價 英人加20m
優惠價40m 唔比免傾
下年繼續二弟

一定係

干地係咪過檔祖記先嚟波咁嘅操作

Dortmund want about £100m for Sancho, including a large up-front payment but United think that does not take into account the financial impact of the coronavirus pandemic. (source: BBC Sport) #MUFC

國米真係癲癲地 羊屎後防 幾時買埋宗斯

Greenwood: "Area to improve on? I think in headed goals. I've not scored a headed goal in the first team this season. It would be nice to get one of them before the Europa League finishes." #mulive [uefa]

人地一早講咗要120m
木狗次次轉會都成個廢老師奶咁同人講價

減咗價就好收手啦木狗

講到咁多冗員要清，先做得一單咁大把（雖然係重磅貨啫）

垃圾多狗煩撚到
死番德甲幫拜狗含啦
講真Greenwood 唔差過辛祖好多
不過曼聯真係唔夠板凳深度

ok la

Sources close to both the player’s camp and #mufc believe Jadon Sancho may have to take matters into his own hands to get the transfer completed, and possibly even put in a transfer request. #udlatest [@MiguelDelaney]

有上連登

屌你老母木狗

姐係唔係乜撚進展都冇啦
jones rojo 依d唔易清架又傷又唔勁又高人工

賣人賣貴少少都係返到啦

我曼副選下年稱霸意假

Jones應該甩唔到手
Rojo人工太貴無球隊肯要

為何木仔你仲未可done deal
是話你鳩還是很失敗
在座每位曼狗將你踩 口碑有多壞
但美國佬也不見怪

岩啊，無其他人bid 佢，咁想尼未嗌走lor

明買明賣姐
唔啱價唔賣好正常姐

#mufc and Borussia Dortmund are still struggling to agree a figure on the up-front fee for Jadon Sancho, although there is as little as £10m in the difference. #udlatest [@MiguelDelaney]

10m就收皮啦木狗

爭幾錢啊屌
眾籌夾比木狗啦

你對比埋隊尻波點比拜狗玩尻就知佢抵屌啦

Jadon Sancho had already said goodbye to his teammates and had to greet them again when he met them today [the independent]

木仔：你估我唔知你班曼迷最叻就係走數

咁人地唔減價又吹佢唔脹
木仔傾唔掂就一嘢轟落去算啦
比人玩鳩返轉頭

最撚on9係你話唔想畀咁多錢都算 傾好晒總數120m但傾兩個星期都傾唔掂首期畀幾多

咁好快姐，除褲先啦我

屌木狗老母 10m都唔撚俾

屌你老木10m
放咗山齊士慳埋份糧都唔止啦

根據本狗邏輯
季中排第十 冬窗俾返原價買

英國手足又要出動搵木仔

當年基沙文係咪都出過

10m, 當傾贏出年先比, 放係銀行一年都係賺多 一兩百k 息...

本狗
ching做乜咁話自己

屌咩10m散子嚟就俾啦

年中唔少啦
空炮劇本黎

國米做左我曼衛星球會

講真100m轟落去啦

曼轉會正常發揮
大家除晒褲 出晒新聞 最尾空炮

屌你綠木係中鋒人才 唔右翼
加上人哋減咗價 比啲面買啦下話

買人未呀屌你老母木狗

英人關意甲咩事

但賣出去嘅又真係有表現
就算唔係國米嘅盲同迪比都有表現
唔似猁賣垃圾水鳩人降班

有冇邊個巴打住個邊
Call馬燒佢老母臭閪啦

真 一人10蚊都夠

意假我去踢都有表現啦

我曼唔賣垃圾

問過中堅賓未

一定要印呢條友波3

辛加祖就等於火
連加特就等於我

熱狗都簽到人了

多蒙特同ajax呢d良心球會真係兩個style 同樣賣𡃁仔 ajax通常平平地就放

買唔到辛祖
變相買到般奴後備 防中 中堅
磨合一季
下季又爭到前4 又-6搶到辛祖
咁2022可能有力爭冠嘅
真係等到頸都長晒

有冇諗過係乜鳩都買唔到跟住前四都無埋

屎摩寧條垃圾lan啦仆街

10號幾點先算係Deadline

dembele個次太和味

唔覺有諗過買中場/防中後備
中堅更加唔洗講 唔清走兩件都唔會入貨
俾你今年搶到辛祖
但中場唔買個好啲後備都係唔樂觀

問bvb

話說
西甲華倫20m賣parejo高基連去潛艇

其實好矛盾 一來真係好想辛祖嚟 不過多仔咁樣set哂deadline 1.2億咬實唔放 木仔唔買都有佢嘅理由

對我嚟講priority 係

一線右翼＞般奴後備＞馬迪輪換＞中堅

我都辛祖呀

20m

同上年Bruno一9樣
又say晒goodbye 喊晒咁

一線右翼：lingard
般奴後備：p仔
馬迪輪換：麥湯
中堅：jones bailly rojo smalling t仔 隨便揀

辛祖就算今晚唔黎
辛祖就算聽晚唔黎
咪理 我會j 夠萬次 別防礙我地
願明日done deal 木仔一口氣
「無問題」英軍買哂 才合理

(送禮勤 強）

陣已最，可以開季

上年季初我ok
今年仲係咁，不如都係踢歐霸喇

本身話10號個deadline係多training camp 10號開始 多想係training camp開始之前搞掂 所以照道理個deadline已經過咗 因為多已經上晒機去training camp
但之後Fabrizio Romano澄清過係無deadline呢回事

Pirlo教喎

Sob:下季歐聯分組賽排第三滿足你

收手啦

史加摩就等於我？

為何還未登鵰
木狗怎可以說不簽

係咪因為冇同青年軍講早晨 所以比人賣

馬與福再加上木
19000將提升更多

此刻辛祖屬於我
猁再也沒法擋
嘻！

歐聯下季真係未夠班踢
踢得target 起碼8強

有人問我 我就會講
辛祖佢唔來
我期待都無奈有話要講
我屌木老母

木狗收皮啦
拜山王 英超冠軍右閘 當打
賣3m

你當我曼傻鳩吧
天天吹done deal也空炮

借傳媒 來壓價的話 多仔注意嗎？

多狗是個無法討好的人
Done Deal一刻只是曼的僥倖
然而回頭誠實去自問
木狗討厭到如此乞你憎

喊住say Goodbye都空炮半季
真係經典黎

知曼聯缺憾 也絕不buy人
只知怎麼考驗 蘇的操行

收手啦廢柴木，專心搵贊助商算鳩數啦
都唔知佢點撚樣做到iBanker嘅

都唔知佢係咪幫格拉沙含撚換過位返嚟

當連格做籌碼 你柒少陣好嗎

我 我要 我要你
我 我要 我要你
Hey Oh Hey Oh Hey Oh
Hey Oh Hey Oh Hey Oh
狗衝去走 辛祖怕醜
狗衝去走 辛祖怕醜
狗衝去走 辛祖怕醜
狗衝去走 辛祖怕醜

無左parejo既華西仲係咪華西
同埋點解華西係咁傳賣人

矛咩盾，俾人當水魚寧願唔要啦

多仔等陣開記者會
木狗等住比人公開撚啦

多仔ceo：出唔起錢就行撚開啦

the deadline is not met, we are not selling.

SANCHO HAS SIGNED A NEW CONTRACT

Sorry, Who is Woodward?

We have never received any official contact by Man United. I don't even know who is Woodward.

無上黎2日
做乜唱曬歌咁

staying in yellow team made my dream come true

Darling I want you
Sancho竟不知

多仔CEO: The deal between two clubs is over. Sancho is not for sale, he is part of our planning next season.

好想佢哋等陣話今個轉會窗唔賣辛祖
了結呢度嘅人心願

圍繞辛祖已六百天
你喜歡過我六十秒嗎

I Love You
辛祖可知道嗎？

ON9 WOODWARD DLLM LAN

Matuidi去埋國米

inter miami wor

Sancho is very happy to stay in the club

Inter Miami ....

馬迪～我會永遠珍惜你

眼殘

師兄驗眼

曼區英文

周庭

實渣都冇

屌唔好呀

預咗有咁嘅一日
只是呢日來得太快

#mufc are confident of signing Jadon Sancho and are still in talks with Borussia Dortmund despite today's 'deadline'. Ed Woodward is relaxed about the situation and insists the deadline is purely artificial #mulive [@charlieskillen]

中共顛撚左
GPHONE 好快到佢

ajax玩緊可持續賣錢

Bruno同馬真係好gay 馬keep住含春笑

希望佢快d入美領

屋企門口已經MON 實
一出門口就拉

SM Caen are poised to sign 19-year-old midfielder Aliou Traoré on loan from #mufc.

[via Ouest-France]

周庭比人拉左
我可唔可以代佢坐
放返佢出黎

等睇歐霸出局
木狗:都係唔簽人,慳慳地爭前4算

你唔出名, 狗捉你只會殺左你

鬥Show硬實力

佢都預咗犧牲啦...唔係一早閃咗

依d 係硬實力？？

佢冇得走啫

中国水災旱災蝗禍
下半年到出年分分鐘饑荒
只會更加癲
買定多啲午餐肉先

要走對上一次出國都得啦
我都唔buy佢
但去到依個時勢就算啦

對上一次?
佢好早已經封左離境la, 之前係機場比狗截住

ok

佢passport 唔係比人收咗咩

呢個一開始話新普巴之後比人推左打翼

新乜乜都係冇乜好結果

華倫無錢

突然諗起hannibal都要1000萬鎊

新祖

Carrington好多記者

好彩買唔到咋

Atlético de Madrid have confirmed that Angel Correa and Sime Vrsaljko tested positive for the coronavirus over the weekend.

They are both asymptomatic and will remain at home, while the squad travel to Lisbon for their UCL quarterfinal.
原來馬體有人中

吹到

訪問Jones?

Breaking

Vrsaljko

點解會公開名？

圍警總嗰單仲打緊

收到風火魔阿木

白衫痴脷根都可以出嚟見記者

依隊嘢成日都睇錯

原來貝拿迪斯治全季1g1a
真係意甲Lingard

佢勁過連狗 多1個助攻

馬仔去左幫人拍mv

空砲字幕版

有冇讀唇專家

食屎啦木狗

屌你老味 做野呀仆街

佢似真係胸有成竹除非佢真係一個on9仔

佢係on9㗎喎

佢係
Bruno傾足兩個轉會窗

Ok
反得

木狗

下年應該-6出線之後8強/16強比人屌打

呢兩個都算主力喎
咁仲踢唔踢好

sancho喺多仔歸左隊喇喎

同隊友道別姐

有表現無人會反

冇利雲咁勁又冇轉會傳聞
照反

笑容差D，表情唔夠肉緊都反得

執locker

對眼冇火 賣得

好心木狗啦 d add on唔係英超冠軍就歐冠先肯比錢人
入到16強 5m 8強10m 咁去啦屌

你覺得羅冠聰係就咁坐飛機走咩

係既話洗咩走完就通緝

仲成日黑面

今晚一場過都幾刺激

咁買古天奴咪得 笑到四萬咁合都合唔埋個口

今晚唔好瞓等綠帽ching既出現
馬仔屌左佢老母

簽個辛祖1億2
你我哈哈笑

但利雲冇轉會傳聞喎
即係勁唔勁？

Seems the press-briefing is delayed. Team is training now
多仔個簡報會DELAY左
仲未死得

Angel Gomes最勁
但我曼唔識珍惜......

Thanks thanks thanks thanks 連加特
辛祖代替你地位
Wowowowow 辛祖撚過後衛
Wowowowow linlin鍾意自衛
開衫鋪很貴 快執粒返歸
付了一億鎊 只希望連格 藏於谷底

Jamie Jackson: "I've reported on a lot of #mufc transfers since 2012 & there are certain things that occur, certain eventualities, that tell you what is going on and, with this one, you should feel very secure if you're a United executive or manager or fan." [@allforunited]

一啲都唔 secure

肯空氣炮未
肯空氣炮未
雙方要靠信任還是放餌

如果今日輸波
會唔會即刻done deal

準備爆贏bw再入波

今晚 清新定 ddg
清
Ddg

Michael Zorc, Borussia Dortmund director: “We plan with Jadon Sancho. He will play with us next season. I think that answers all the questions”

呃正皮

ok bye sancho, welcome lingard

Michael Zorc in 2017: "Ousmane Dembele has a long-term contract & we are making definite plans with him. There are no negotiations [with Barcelona]. Ousmane is going to be playing for Dortmund in the coming season."

完
木狗

C朗夠拍廣告
Vardy都拍電影 邊有人理
人地交到功課就得架啦

又空炮 屌

空炮了

簽埋華西啦

Michael Zorc (Dortmund sporting director): "We adjusted Jadon's [Sancho] salary to match his performances last summer. In this context, we have extended the contract until 2023." #mulive [bvb]

嬲到今晚波都唔想睇
屌！

Jadon Sancho has NOT signed a new contract with BVB. “We have already extended his contract one year ago until June 2023”, Zorc says.\
辛祖 上年原來renew左張約
木狗驚到瀨屎未?

上年
傳好耐之後 麥龜都有跟李城去集訓
結果

同多仔講價
想知木狗而係仲係咪relax左

完了 多仔話佢留隊

以前貝碧踢埋聯賽tim啦

等睇木狗比返原價

wood dog feels relaxed

屌佢老母 木狗仆街死啦

驚條毛
簽硬

今晚不如輸左佢迫木狗買人啦

梗係衝隻盃迎接山草

木狗relax 死算啦
坐左個位成6年連做少少野都做唔撚到
仲要永遠無進步

空炮空炮 Man United~
空炮空炮 Man United~

完了吧

其實冷靜d諗返
曼有同辛祖agent contact過
點會唔知佢renew左仲有3年約

真 對住selling club肯俾錢就得

好彩仲有連加特

留住lingard吧
留住sancho好嘛

終於唔使再J

木狗又俾人撚

約還約 有約唔代表唔走

屌你老鼠木狗 餅sir幾時出動

同o dembele差唔多，就係俾足錢先放
no money no talk
聽講你巴塞賣咗尼馬，有咁多錢咪扮嘢
曼聯要右翼？sancho係英人，想買就快啲俾錢

同agent傾好晒個人條件
agent會唔話俾曼聯知佢多仔份約去到幾時
匡智咩

最想單deal傾成一定係班agent，唔講得既都會諗辦法比你知
何況係呢d

而家睇吓辛祖自己有幾想嚟，會唔會出transfer request

多仔真心係講價高手

企硬咋嘛
有乜高手
都續咗約今年唔賣咪下年賣

我淨係想有一次係一氣呵成咁簽到一個好球員

Pogba

木狗去死啦

慘到上年連占士都出意外遲左

木狗要輕鬆 天天輕鬆 辛祖會隨時光臨

要request一早request左
俾錢最實際
可能夏天買少個人
剩係sancho+攻中

有木狗唔使諗

多仔今年唔賣根本nothing to lose
曼今年買唔到，下年買嘅風險就更大

俾人大完
木狗最後咪又係俾足錢
拿拿聲搞掂 簽下個啦仆街

仲有3年約
你唔買我仲有下家買

睇黎好快木狗真係120m咁轟落去

結果€110m都冇咗
要俾足€120m

羅37係坐飛機走
唔好覺得有咁易唔坐飛機走到

本身想慳D錢，80M，其餘變晒add-on
不過多狗肯定想收足120M，頂多接受分期

咁既金額實有排搞，
PSG咁有錢，就算唔駛同巴傾價錢，簽尼馬個時都要搞一輪
都唔會話今日有興趣，過兩日就簽左

收哂fb班on9皮
咩下年先買仲抵多仔就蝕

輸咗個Bellingham，而家又比人大返轉頭，木狗真係年年柒

所以未到10月deadline都仲有機會

Michael Zorc's comments are understood to be a bargaining move. #mufc want to pay an initial £90m over three annual instalments and a further £18m in performance-related add ons. Dortmund's valuation is €20m higher, and they also want a larger lump sum payment #mulive [guardian]

bellingham就非戰之罪啦
球員發展一定揀多仔先

等到10月木狗間屋應該得返塊草皮

問題係一日sancho筆錢未定
木狗都唔想出錢買其他人
姐係會拖累之後買人，就算買少個前鋒/中堅慳一筆
都要簽個攻中/中場後備

今年英超轉會窗係咪變返同其他國家一齊完？

賣到120m，搵唔到replacement都照賣啦

1.2億 應洗則洗
木狗等緊乜

多仔都幾貪
£90m initial fee都嫌少

上季已經開始對sancho有興趣啦，邊係一兩日既事

果1x m差價....叫全球曼迷眾籌比木狗夾埋佢 唔撚好煩啦屌

佢賣親既人都食硬你
咁實高手架

人係佢度，開夠兩億都冇問題

其實差嗰十幾廿萬又真係可能買少個人㗎喎

Sancho will put in a transfer request, writing off his percentage of the transfer fee. But a deal was close, except after agreeing it, Ed Woodward went back and tried to gazunder Dortmund, who were having no such thing #muzone [@DanielHarris]

咁本身sancho就係值120M歐羅
計返英鎊，其實都係108M，你買個麥龜都要80M
呢家木狗仲要想分3年俾

sign kondogbia la diu
華西大平賣

咁好波下年隨時大傷斷腳
到時50m都冇人買

木狗比個payme黎
全球每個曼迷課十蚊比你啦屌

十幾廿m

同個冇野可以輸嘅人鬥大
木狗真係咁有信心？
乖乖地比錢算啦好嘛

#轉會消息 多蒙特體育總監索克於記者會中談到辛祖，表示：「我們對辛祖有所計劃。他下季會和我們一起繼續比賽，我認為這已回答了所有有關辛祖的提問。」辛祖雖然仍未簽下多蒙特開出的新合約，但是多蒙特已行使延長合約權利，將其現有合約延長至2023年6月。

#RoyceSports #BVB

睇返啲嘢笑下

你睇上面留言先買唔到得番地皮咋

即磅囉
但曼迷唔好怨之後簽唔到人

twitter已出sancho已同多仔續約, 又空炮

買少個DJ咁既質數就算啦
賣晒D垃圾，換個VDB返黎
前鋒留返一月再算

上年續

Big Surprise in @Sanchooo10 Poker! Michael Zorc, Head of Sport @bvb, confirmed: the club secretly renewed the player's contract until 2023 a year ago (cfbayern)

你搞笑呀
我曼呢家簽硬，你咒佢斷腳

上年架喎...

一年前續
多仔依家陰d陰d咁放料
木狗完全下風

多狗唔賣既話咒硬佢斷腳

我花名叫碌葛 一到轉會四圍撲
占哈般AWB加隻麥龜係咁啄
但攻中用連狗 起初真係好想嘔
過咗車狗我都唔知點解係咁拍晒手

小姐你貴姓 我個網名叫曼聯勝
Agent圍住我嚟Sell嘢 你都咪話唔近~
我熱愛睇肉 點打車狗我最熟
要自我增值 辛祖增強勝能力

Sancho is staying at Dortmund
木狗又一傑作

多狗撚到木狗半棟都冇

我就唔信Sancho agent唔講佢張約到幾時

250m 資金
當佢100 m initial fee
之前傳 17.5m 人工一年，當打個七折
五年60 m
仲有 90 m
應該可以簽多一個vdb

Michael Zorc presser:

"We plan on having Jadon Sancho in our team this season, the decision is final. I think that answers all our questions."

屌你木狗

咪撚要啦屌
買防中 中堅啦

直接80m轟落kai到囉

知又點唔知又點
唔覺得木狗搞咁耐會講到價

係唔係要英國勇武手足做多次野,木狗先肯做野

VDB 40M以耐搞掂啦
阿積士應承左今年佢想走既話，一定會俾佢走
係睇木狗買唔買VDB
一係揀柏豪玩拉鋸戰，拉到柏豪開口話想走

咪係而家人地要cash 比唔到就quit la

屌 好撚嬲 又買唔到 拿拿臨科水啦屌佢老母..攬住d錢托柒咩

要計埋人工total cost呀

實有講架
係公關方面比多仔落鳩木面姐

下次真係咪同多毛毛買人
次次都係咁

100m 可add on

屌 唔係世紀空炮呀

一陣又走去買haaland , bellingham

咦 好嬲呀? 嗚...條女無左lu~

德甲球員唔興交轉會申請？
辛祖想走唔洗罷訓咁仆街 交張form幫幫手啦

#轉會消息 多蒙特體育總監索克於記者會中談到辛祖，表示：「我們對辛祖有所計劃。他下季會和我們一起繼續比賽，這是最終決定。我認為這已回答了所有有關辛祖的提問。」辛祖雖然仍未簽下多蒙特開出的新合約，但是多蒙特已行使延長合約權利，將其現有合約延長至2023年6月。

多蒙特堅持要獲得一億二千萬歐元轉會費，而立場也很清晰：若未能提交足額轉會費，辛祖便會留隊。曼聯希望藉不同的附加條款以滿足多蒙特，但多蒙特顯然並不接納。

#RoyceSports #BVB #JadonSancho #多蒙特 #辛祖

一年梗要有一單

覺得一億二貴唔買 fine
Plan b呢木狗

梗係興啦
好撚興交轉會申請去拜架 唔係咩叫拜超

都係果句 個人係佢到 而個球員真係值
要怨就怨木狗廢

放開辛祖

晚晚同sancho打cod個班友學下沙維得唔得

80m grealish

又panic buy

重唔抵

james ducker :
Zorc’s revelation about Sancho’s contract running until 2023 explains why Dortmund sticking so doggedly to €120m price tag. Even if they didn’t sell this summer, he’d still have 2 years on deal next summer, not one. Still think they’ll sell if right offer comes in

屌 上上年基士文 上年帶bra la 今年辛祖
仲想玩鳩曼迷幾耐呀

咪撚玩啦
最多值50m

寧願35m depay

木狗同支共一齊落地獄

億二其實係咪真係貴
但compare都係億二既電話佬同felix又好似好抵

不了 寧願60m zaha

一億二就比狗屌啦
4千萬vdb + 8千萬 kai 好撚過

戴巴拿死都唔肯黎
佢好似寧願去熱刺跟肥普
不過無人搞得掂佢個肖像權

維拉好似開呢個價
唔明辛祖個邊拖d乜
人地講明120m 又唔肯比

只可以講sancho唔介意加人工黎曼聯, 但未到非去不可. 反正係多蒙特踢得開心. 下季仲多選擇

唔係唔肯黎
係個40m 肖像柱木狗同乞衣祖都唔想比

佢係邊度都唔想去
但sarri想拎佢加錢換lkk
佢肖像權貴係一個原因
佢要求嘅人工都好高

木狗持住今年肺炎又得曼聯追辛祖諗住做藉口壓價
但下年一定大撚把球會爭 到時抬抬下就唔止1.2億啦
多仔企硬有理

今年買1.2億可以接受 早買早享受 遲買唔撚到曼

av一直開緊80m

疤就真係肯比錢
1億電話佬
1億丹比利
1.45億古天奴
不過全部都係水貨

40m買多個人都得

有無肖像都好, 佢的確係唔想黎. 同當年迪馬差唔多.

上年睇大巴要求275k 同普巴同人工

曼聯1月先買到人是常識吧

下年應該轟狗拜蝗果d又會搶

明明踢得好好地突然比人賣
你都唔想走啦

所以唔黎唔係壞事

今年用轟買雲拿+耶子 兩個加埋都係9千萬鎊
而兩個都係連續幾年有好表現 即插即用

下年fifa有維迪大帝同小豬icon

木狗一日唔放權請DOF負責買賣球員同續約. 曼聯最盡都係年年爭歐聯資格

今個暑假唔買
辛祖之後就唔止1.2億

等乜

一個唔覺意又無前4無歐聯
仲辛咩祖

始終相信會買到sancho
不過多狗贏左啖氣，木狗形象差左，顯得我曼係市場上係好撚弱

收皮啦依條友就

Werner唔係幾睇好 無人放波同lkk無咩分別

馬干

雲拿有保留
kai就應該唔會買錯

木狗從來都無形象可言. 獲獲都俾人撚. 間間球會都當佢傻仔咁玩

試下搶韋利安啦不如

有馬干咩？

木狗玩左7年轉會仲鳩鳩下咁
加埋佢個蠢樣 以後傾轉會應該比對家當傻仔撚

9成9去阿狗了

一直都係啦

July 2017:
🗣 Michael Zorc - “Dembele has a long contract. He will definitely play with us next season.”

January 2018:
🗣 Michael Zorc - “Aubameyang will stay until summer. His camp understands this.”

August 2020:
🗣 Michael Zorc - “Jadon Sancho will play with us next season.”

同啲二三線球會傾鵰都比對面撚

所以話多仔企硬有理
仲有3年約，做乜要洩底比你？

但係今次會續約wor

Welcome back zaha depay j仔

見呢度有

不如搶伊巴啦

老實講1.08億真係太貴

又唔係無錢
點解木狗1.2億都唔肯比

下個轉會窗一定唔止1.2億

上年續㗎

係extension姐，佢無簽新約
好多球員份約都有得揀extend

曼唔簽下年大把球會簽
錢又唔係你比

BREAKING: Daniel Harris has claimed that Jadon Sancho will submit a transfer request in order to force his move to Manchester United

依家根本係兩邊鬥吹 所以唔駛睇得咁重

v92第二季同埋摩狗時期係好左，hijack LKK個個曼迷都打哂飛機
sorb呢年D收購對象都係曼急要改善，賣方又唔急賣，
根本無咩講價空間，條友又開始柒

因為個陣係搵raiola傾
傾好哂佢負責比錢咋

June 2016:
Borussia Dortmund say Manchester United target Henrikh Mkhitaryan will stay at the club

係有overpriced嘅成份
但就算唔買辛祖
木狗拎住呢1.2億都唔會買到其他值番1.2億嘅野番黎

咁如果隊內係有同識認定咗覺得辛祖係岩用
高追一個target總好過亂石投林

木狗有plan B就唔駛比人撚到咁啦

Maicon???

根本就係講價套路

就算1.2億真係簽唔到sancho
你估木狗會簽到40m gealish 40m vdb 60m skinar咩
佢咪最多70m gealish 50m vdb之後完

要求立即釋放周庭 黎智英 辛祖

諗起呢度日日j sancho得返一年約就好笑

你覺得仲會簽到人

咁點都會簽到嘅
爭在邊個

今年幾時完轉會窗？

係最後幾日先80m grealish 然後完

10月

其他隊見你空炮咗辛祖就更加企硬添
根本惡性循環黎

其實我係覺得真係120m買sancho，今年可能唔夠budget簽第二個
所以先希望傾平D，或者第一期比少D

仲要公開比人撚
乜面都冇

認真 賣人都要加快腳步

除非清到好多 不過冇可能 最多清細緊

Christian Falk
@cfbayern
Update @Sanchooo10 & @ManUtd: the requirement of @BVB is still 120 Mio Euro. Their proposel: 70 Mio now. 30 Mio in 2021. 20 Mio in 2022 @BILD_Sport

人地多仔有開分期plan架
係木狗死都要玩add on咋嘛

企硬1.2億真係咪鬼買啦
一陣買番嚟踢唔起咪死得
買屈福特件sarr好過啦

仲要肯撚定係個啲金球呀 拎歐聯呀個啲

人地想2,3年內收晒錢
木狗可能係提出啲幾年先做到嘅addon
入100球呀 拎金球獎嗰啲
人地點會so你

係要買咪傾低d個inital payment就算啦
最多冇得去睇波都下年join official member幫補下

1.2億就不嬲架啦
由開始傳就已經係
係睇有冇得add on姐

以為bruno個deal做到就以為間間球會受你果套

一係120m辛祖
一係Sarr + VDB + 中堅 U唔撚識串

木狗 威番次比大家睇好嗎

Martial都得

人哋連£90m initial payment都嫌少有乜計

岩啊
仲要比多仔一招大絕撚

你下面嗰3個都唔夠一個sancho重要

咁佢係摩納哥果陣都未做到1季20g20a

多毛: 比足120M的話
你鍾意咪加條太空足球先生add-on

馬個陣點撚同
曼買佢個陣佢得一場對阿仙奴歐聯既好波
個陣呢到叫佢法b

what a fucking wasting money

食屎啦木狗屌你老母

what a waste of money

熊餅買定機票未

木狗=被撚狗

唔好買即日

唔知木狗會唔會聽日先再傾
真係傾既話多仔又會唔會so木狗

餅兄今日好似未上水 係咪有咩行動

點解話木狗俾多仔撚？
多仔次次都實牙實齒咁講唔賣自己球員
但次次都過兩日就到價即放
我覺得其實咁樣多仔仲柒，明明見錢開眼，係都要扮到好有骨氣咁

飛機上面冇wifi

訓哂一睇就話曼超高價簽左Martial，明明臨訓前都無新聞提過佢

著草+火魔木仔

被撚狗 被撚狗 木狗被撚狗
我知多仔個總監一野撚木狗

祝武運昌隆

80m 簽個法國b

Michael Zorc on Jadon Sancho: "I do not provide any information about whether there have been talks and how they went." #mulive [sky germany]

1.2億euro 真係好撚貴喎
今年有歐聯
可能換會budget 都係同上年差唔多
因為有可能成年都冇門票收入
抵銷入歐聯果一筆 睇返上年 轉會budget 都係億二到億五
但如果用咁億二買sancho 咁點買馬迪替補？

對普通球會就貴
你同曼聯講錢？
你第一年睇波咩?

好似係50m，仲要加add on先到
其實有無巴打有追個季轉會窗，可以講下當時係咩情況?

傳曼聯又多一個名叔
木狗

20歲 20g+20a本身都貴架啦
嫌貴咪用2gard囉

話撚知多仔柒到貼地啦 關我地鬼事

但木狗一定係再柒d嗰個啦
一係磅水 一係反枱 一係plan B

屌你而家企喺中間 幾頭唔到岸咁比全世界睇住黎笑

Sob今季都冇諗住買防中位

之前果啲有冇比多仔收埋個續約消息
之後公佈全世界?
多仔擺明係selling club係人都知
木狗咁樣比人落面法其他球會咪有樣學樣
以後仲想拎啲19 add on 同人傾?

根本係惡性循環
成日俾人笑水魚獌
梗係啦 次次都俾人食撚住嚟開價
間間球會唔企硬攞到你盡咩

Sancho未值呢個價位
又唔係欠缺英藉
Plan b都無咁夠膽死
想當年打劫渣古呢下都叫出奇制勝
宜家？

所以木狗咪想分期俾囉
呢度d 人又想買呢個又想買個個
一炮過買一個咪冇錢補其他位囉
唔壓價買貴咗又屌木狗做水魚
壓下價又屌佢手腳慢，笑佢俾人撚

其實而家點放風d乜撚sarr d costa bailey都冇人信係人都知你sancho or nothing

無plan B真係輸晒

個個都吹捧VDB
令我諗起傳咗唔知幾多季嘅strootman
個人唔太睇好佢

佢壓下價無問題呀
但結果鑊鑊都壓唔到又遲入隊 e.g. 龜隊 / bruno咁

十足十大丈夫入面嗰個曾志偉咁撚樣

Plan b 係d costa
屌你 邊撚個會信

你話而家轉會窗就完都話
8月中都未到，點會幾頭唔到岸
唔覺得繼續試下壓價有咩問題喎，真係壓唔到咪磅水
摩一買mk 個陣咪一樣係呢個flow，個陣有冇俾全世界笑？

用chong 算

用報紙佬放風黎壓價
你識用多都識用
人地擺到明一係120m 一係bye

bruno單deal壓價壓左成個冬窗點解最後仲比貴咗?

真自己曼迷都呃唔到點呃多仔班高層

今次反而撐木狗 下下比人當水魚咁撚真係唔得掂 寧願用嗰億幾買2，3件好過

呢個係club option extension 咋喎
根本兩隊一路係度討價還價緊，多又唔係話唔賣，唔明有咩落面

買兩三件廢物

2 3件二打六仲衰過sancho

仲要多仔一講完就即刻傳d costa

咁我都覺得而家未去到死線
但真係唔可以再搞到開季先搞掂咁

當年MK個位唔係必要嘅強化
處理上應該有d唔同

馬度迪去美職

仲有d乜野dembele chiesa笑死

但唔好企硬然後簽唔到人嘛
陣間又求其執個牙Fred咁返嚟就仆街

理性討論
仲有咩右翼？

都慣撚左，次次傳足成年果d都空炮

認真 真係冇乜
岩踢既都唔會賣

其實冇 全部都一係實力唔夠 一係成日傷

四五千萬可以點廢法
唔好再拎個DJ嚟比

3個Fred

bruno 我唔覺壓唔到，佢唔計d 19 add on 真心平
awb 都壓到
麥龜同sancho 一樣，對面bargaining power 大好多，係難壓，木狗壓唔到我唔怪佢

同埋都只不過係講sancho 係下一年既其中一員
如果宜家講唔到90m + add on
如果到transfer date 完前俾到億二
多仔未又係放 諗多層
其實下年多仔同sancho 仲有一年合約
點解唔下年先用合約繼約一年
要今年就咁做 未就係因為多仔企硬億二
即係俾到億二就放 呢個冇肺疫情
有咩球隊可以俾到億二？
未得轟 我曼同鏝囉

DJ性價比高啦

壓唔到咪俾錢囉有買貴冇買錯

真係冇乜
打到今年又踢得好咪kai囉

緊係每個曼迷都想木狗做到野
但係佢有冇咁嘅能力先
多仔今年放唔到，下年再放都仲得
真係咁有信心要人接受你d addon？

bruno 有貴到咩？
我只會屌木狗手腳慢，明明可以11、12月傾定，佢係都要1月先傾
但bruno 唔計d 19 add on 真心平

佢係攻中/ST

Kai打右只會好似綠木咁 冇突破能力

留意番 sancho個約係去到2023

熱狗果陣用賣bale舊錢買左一 大堆垃圾

夏季傳緊3500定4000
最後冬季5500
唔通平左咩

買爆佢算啦
平靚正 係傷完唔知有幾成功力

呢個價，如果有多個Bruno直頭要買多個

其實未即係俾到億二就放囉
多仔係selling club 唔會同錢作對

其實木狗會唔知sancho2023年先完約咩
個經理人實會講

林美拉 宜家仲未清到

可以打到右啊
kai 6號位都打到添

華倫個torres又夠鏝爭
仲有邊個

包皮

Leon Bailey

Zaha

sancho 120m都唔肯比
包皮起碼200m 點搶

包皮200m緊係搶
包皮voice 勁過sancho wo

夏季買 47m + 20m addon
冬窗買 55m + 25m addon

暑假有傳sporting 開64M，熱刺bid 55M
最後我曼一月買係47M

依家RW買到既人黎講最勁得sancho
不切實際既target咪messi mbappe gnaby 囉

買完包皮轉頭psg搶福 dean過去

80m 搶Kai 打右又得 輪換bruno又得

已經比左10m add on
所以係55m

木狗買就買 唔買就轉目標，又想壓人價 依家比人撚返轉頭。

個時講既35m應該係release clause
不過當時新聞有講，sporting只要比4m Bruno左右就可以拒絕
係咪9up新聞就唔知

大佬 唔好講到依家辛祖一嚟就交到功課 分散買其他人就一定水到好似fred咁先啦 早2年巴塞個丹比利大家都有眼見

原陣-3開季

買Kai 絕對可以頂住檔 依家第2既選擇

包皮200m點會買到
買返黎都180m
仲要佢好似400k週薪

雖然佢肯踢刷鞋波，但世杯之後對包皮嘅球品無乜好感

馬仔金童買得過呀，係有料嘅

其實下年多仔同sancho 仲有一年合約
點解唔下年先用合約繼約一年
要今年就咁做 未就係因為多仔企硬億二

呢個point 真係突破盲腸
未到價梗係講Sancho 係plan 入面
國米未到價，蘇sir 都話山狗係佢plan 入面，唔通又係撚緊國米咩

跟屁馬多

同埋買kai都可以阻住軌組軍

簽多毛毛D球探啦
咁多年簽咁多好嘢

屌木狗冇plan b / 鳩傳plan b ? 大佬啊 plan b 邊會係木狗諗架 , 佢幾時做埋scout做埋manager 個位 啊？

屌佢都搵其他野屌啊 , 乜柒都入佢數

屌你啦
簽左返黎踢到識飛咁先拎架
你估拎左先買咩

對kai無意見

但你呢句我第一時間諗起山神

咁暑假sporting 係開價70M euro upfront 喎
而家計埋add on 先係around 65M euro
點計都係平咗少少

你講嘅野，調返轉講都得

牙朗 朗隊回家
快樂足球算

唔下放權力就梗係乜都入佢數啦
鬼叫佢做大呀

好彩我地今年都跑出咗件綠木

sancho gg ?? sob 唔會屌??

bruno 張約有條clause 係：如果有球會開35M買佢，sporting 一定要accept，如果唔係就要俾錢bruno

為左個幾m 上半季踢到食左屎咁

你啱

不過真係好好笑
Summer個陣一直覺得係般奴經理人拎曼抬價

我馬後炮真係覺得蘇sir 暑假冇request 過買攻中
至少唔係top priority
佢應該真心想俾機會lin 同P 打正選

一定要accept定開談判？一定要accept好唔合理

狗餅仲有幾耐到？

下 佢不嬲都跟list 執人架咋喎 , ibanker 黎架大佬 . 個list 唔通佢諗架 ?
你屌佢手腳慢好撚過啦

今晚完埸左右

佢去咗邊

點會冇
dybala同eriksen都想買
兩個唔肯黎

佢帶齊嘢啦嘛

兩個閪人

原來哥本哈根左閘係之前踢愛華頓嘅Oviedo

今次單嘢真係好尷尬

屌你死木狗 億2都諗咁撚耐 我地一人一件波衫都喺返晒到

直接揸戰機去

我記得曾經有新聞話唔買bruno，係因為覺得佢loses possession太多

手腳慢已經屌到爛咗 自然要燒埋其他

原來辛祖續左約？

bruno係plan c
plan a b 兩個傾唔掂到最後1個星期先傾
木狗傾轉會1個星期都搞唔撚掂啦
冬窗仲要撚成大半個月先簽到

上年秘密續左一年
今日先公佈

最主要原因係曼今年無錢 如果分期直比80m 應該唔夠買第三球員

怎麼了？ 空炮了 說好的辛祖呢？
我懂了 不說了

干地 快快手 done deal smalling

丹比利唔係玻璃 其實會值個價

plan a 我估應該都係艾歷臣

簽唔到咪簽唔到快手搵下個
次次都喺到拖死lur爛lur
搞到其他隊firm晒先搵target

Jadon Sancho will stay at Borussia Dortmund. #udlatest [@RNBVB]

係
之後大巴突然比祖拎黎換lkk先變左大巴plan a

咁講雖然佢唔係去落手落腳搵人，但職場規矩佢做得大嘅都要孭飛㗎啦，個細嘅做唔到嘢都係佢管理問題。

大巴個image fee 拖撚到最後一星期先放手
大力臣又轉咗去國米
得番bruno 仲要得一個星期傾

俾list果個咪sob

咁係咪宣佈可以屌埋sob

唔係佢出List唔識問

Gbaby不切實際得黎 唔會勁過辛祖啦

官方新post 九成留言都屌緊木狗同簽唔到sancho
應該好快又火魔

你又知佢冇問

eriksen 係要黎頂普巴，普巴唔走就唔會買佢 (同埋肥佬9成都唔會放番俾英超)
dybala 唔係一路target開，同埋佢係轉會窗臨尾先available
反而bruno 就係一路target 開，所以冬天就去馬

蘇蛇再瀨落去

狗餅做嘢

咁以後戰術問題 咩唔輪換啊 唔換人個d 都屌埋佢先啦 .
你講得啱 , 乜都關佢事 , 洗廁所唔乾淨都可以關佢事 但最大責任真係係佢？

簽coman頂住先啦，唔傷都好用既

Scout team冇俾
Scout team: 真係冇

木: 你張list有未?
sob: 好快有 好快有 等多陣

借ok
不過拜狗應該唔會

屌你老木

可唔可以比隻勁既右翼呀木狗

搵刀手斬木狗

簽左sane，又有佩利錫同雞脾，都唔係完全冇機

咁大個scout team出張右翼list出一個
我真係唔撚信

eriksen 冬天先去國米喎
同埋佢都唔係打10號位啦

借完唔撚買，拜自己做緊呢樣野

拜應該唔會比錢買佩利錫

sor打錯 係熱狗唔肯放

蘇B可唔可以幫口屌柒木狗
屌佢點撚樣做野
宜家我係領隊定你係領隊
我叫你比錢就比錢
拿拿臨啦屌

流浮山刀手ready

scout team有人選 唔代表sob岩同鍾意

咁教得差炒教練係咪要佢去落手換人？
同樣地想換走木狗果陣都係屌到上格拉沙啦

我知好多人唔鐘意傾
但我覺得如果簽到傾，m9同福拉番兩翼都有得諗
始終m9打翼好過打正前，個人覺得

多仔表態

應該係迫木狗比錢 應該呢個星期有結果

Any update 特西

兩個都打唔到右翼
同埋馬仔打翼會唔開心

講真其實都預左 年年都係拖到最後一刻先簽到

之後蘇蛇啱唔等於木狗肯俾錢

有dof咪唔會燒到木狗果份囉
依家係木狗揸撚晒權自己做
唔屌佢屌邊個?
sob做埋轉會談判?

落到場講戰術問題呢啲咁最大責任係sob
你有冇見過球迷走去屌卡膠?

咁咪即係想買攻中囉
肯為呢兩個出咁高人工都唔係top priority咩

覺得馬唔係打翼唔開心
係打摩狗陣式嘅翼唔開心
摩狗嘅翼要防守追番落自己禁區

睇黎木狗唔見官材係唔會流眼淚

燒佢老味

木狗▶️蘇b▶️木狗無限loop

咪偷換概念啦 , 定係其實原來你地係屌緊木狗唔炒左班scout team 同sob , 而唔係屌緊佢冇plan b ? 究竟屌緊乜？

人地都戴哂頭盔 講馬後炮

做咩唔屌費蘭費蘭set戰術㗎
關sob咩事 sob manager喳

咪同之前一樣
肯磅120m就有

我反而想知今日聽完zorc咁悲觀既
本身會expect佢講d咩
辛祖賣得之類?

講真如果你木狗已經補強左另外果兩三個位
你話怕武漢肺炎影響將來收入,唔肯一砲過比一大筆買sancho 我都仲可以接受

上年買蜜瓜又係拖鬼咁耐最後又係80m ,之後dybala 一搞唔成就bruno 都買唔切
今年一開波就拖....拖到9月開季又原班人馬,到時10月deadline前又買唔成,又要班友挨半季唔傷

我有講緊轉會談判？ 轉會談判緊係可以屌啦 , 而家講緊冇plan b 喎 , 木狗可以點啊 , 打開fm 自己諗啊 ? 關佢乜事啊

有價好賣

本身冇諗住偷偷地extand多左年

sob做manager冇份做最後決定既原來
咁轉會都唔好屌木狗啦 佢負責睇住條數同r史邦沙咋要屌就屌個走去傾果個啦

同多仔傾得既球會都會預左多仔講類似既說話，
諗落用黎撚鳩曼迷多D

#935

木狗照list買人
sob點都會set個plan b下嘛
定係你清楚到sob淨係比左sancho1個名木狗

成班tier 1記者都比多仔撚啦
之前吹到就done deal

Sob真係仆街嚟咁樣陰鳩木仔

咪係
上次dembele咪又係講到實一實話唔賣

dybala 7月都唔available
你會唔會放一個明知唔available 嘅球員做top priority?
Top priority 又會唔會windows 臨尾先bid?
除咗dybala 又有冇其他 available 嘅攻中target?
(eriksen 係熱打中場中，黎到都係頂普巴，唔會放攻中)

dybala 同雲佩斯個case 一樣，本身冇諗過買，不過突然放出黎賣我曼先鳩衝去買

如果dybala 係top priority 就唔會臨尾先bid
如果攻中係top priority 就唔會剩係target dybala

你地都好清楚sob 有個list 比左木狗架 , 你地知多過我啦 , d news 有話有coleman 既 , 比你地話鳩同埋fake 之嘛

coman

木仔日日放風話好confident 咁唔怪得sob都咁confident

咁你只係用"估計sob有俾多個名"/"sob點都會set個plan b" 去屌木啫
夠有人可以話sob淨係想要sancho根本冇俾plan b木
真相係點 根本冇人知

話佢準果啲可唔可以出一出黎
準左去邊

我覺得蘇sir 真係隨時俾得一個名木狗
佢講過 "買唔到岩嘅人，寧願唔買都唔好買錯"

講既top priority係攻中個位置
唔係dybala ok?
dybala一avilable就肯30幾萬周薪去簽
如果咁既budget簽呢個位都唔係top priority
我真係唔知咩先叫

下
snakefootball 準到仆街喎

呢到睇tier表做人
傳出黎係dailymail 同the sun 呢啲tier 3叫人點信

最新係relax

仲要佢咁撚鍾意英人
我又覺得佢冇/未俾plan b唔出奇

說好了的done deal呢

tier 0 咁濟 , 信依個source 就得

如果攻中係top priority，點解成個暑假都冇bid 過人？
要等到dybala 最後幾星期available 先bid？
唔通木狗有水晶球預知到dybala 會available，所以7月唔買攻中？

雲佩斯當年都係高價高人工簽，你唔係覺得佢係費sir 當年top priority掛

佢好準的
多狗想一次過收晒120m先而家講續左sancho

皇馬嗰挪威 奧迪歷加 係咪打rw？

屌你老母死木狗好心就一嘢轟落去啦

仲有你唔好用依個陣黎定義eriksen係咪頂pogba
今年之前係踢433 pogba個位咪即係攻中

其實一早done左，係木同多出黎詼諧下，等大家無咁悶

咁正常球迷除左褲咁耐
突然間咁樣第一時間乜都屌木狗架啦
多仔未出黎講之前有new講木狗so relax for the deal添

打咩陣都好，eriksen同普巴都撞哂位
上年433 馬迪 普巴 hehe
你覺得佢頂到另外兩個位咩？

惡性循環
一路話木狗係水魚 一路就叫木狗幾多錢都照殺
以後仲邊有人平價賣人俾你 咁撚容易搶

我自己估就 應該都買硬
純粹而家想壓下價 畢竟120m真係好撚貴
不過我估最後壓唔到都似會照轟落去

唔好理啦 屌左先算啦

一陣120m買完返黎原來唔岩用既
又係屌木狗

講真如果木狗真係咁信蘇蛇就120m一嘢轟落去算啦
夾硬操作買多兩個fred又何必

木係肯比高價買人，不過過程總係無咁順暢

其實一早簽咗 費事咁早講 你班人又話要簽呢個又簽嗰個 邊有咁多錢

邊個曼迷咁快p定

咪係 今日多仔出黎講話仲有3年約係話比你地知點解要120m咋嘛

其實唔使擔心佢 教練都換咗幾次
全部都係其他人錯 木狗幾時上過身
同摩續完約轉頭賠一大舊錢佢眼都唔斬下㗎啦

究竟講極你明唔明
top priority係攻中 eriksen同bruno講左幾耐
木狗同法官遲遲唔落bid有幾撚出奇
佢地好多轉會都係搵agent同對方球會傾好價先
dybala係八月先傾
因為佢係ole個地位仲高過同eriksen同bruno
所以佢咪一available就去傾
咁既budget去簽個人都我唔知你可以拗咩唔係top priority
你鐘意話唔係就唔係啦

大家都係老友，諗埋籍口比木仔解釋

咁係咪即係未done deal

姐係木狗有條 list , 但就特登唔用list 既人去吹風 , 走去用個你地覺得鳩既人去做新聞去bargain ? logic 係邊？

J Kai先，反正都無期望，無咁嬲

曼聯ceo木狗周二（8月11日）表示，多蒙特稱辛祖將會留隊是非常錯誤，曼聯木狗對辛祖做出壓價決定是「天公地道」的事情，「合情、合理、合憲」。

你見佢日日都吹到就簽到
就知佢嘅吹風部署唔係常人理解到

多蒙特管理層若再堅持此等所謂「報價」，將等於拿石頭砸自己的腳

咁如果咁高價都合理啦
唔通開親億幾都唔壓價咩

錯啦其實木唔係簽咗sancho，佢係成間多仔買起咗，木狗一下變木神

個list邊啲係真邊啲係假邊個知
一睇到the sun dailymail 呢到自動忽略架啦
早前先有人貼tier 3 source 比人屌

木狗自己抵撚死既
咁鐘意每單deal都整d drama吸引傳媒大肆報導
傳媒一大肆報導 球迷自然expect你會搞得掂
當你衰撚左 比人屌柒都係抵

連登曼迷則形容，多蒙特宣佈辛祖留隊，對於曼迷來說周二是「悲傷的一天」。

Romero, Wan-Bissaka, Bailly, Maguire, Williams, Fred, Pogba, Fernandes, Rashford, Greenwood, Martial

上星期傳就done deal
跟住就傳walk out
再傳番差價10m
到今日多仔出埋黎講辛祖留隊約到2023

多蒙特管理層嚴重違反國際法，需要負上全部責任

Real?

姐係coman 唔關木狗事 ? 咁之前d 人笑鳩佢d 乜

係 佢做得最錯係一開始太大事鋪張
球迷日日見到d 48小時 都唔耐煩

一開始洗濕左個頭
而家買親咩人就算唔鋪張 班press都自動幫你變焦點

話唔諗住簽攻中畀機會連狗廢p我打死都唔信

dybala 明明係祖主動兜售先傾，你講到好似一早plan 定會買咁
7月鬼有source 提過我曼會買dybala 咩，個陣講出黎都俾人笑你FF啦
當時全曼區都係J 緊葡文source 買bruno

仲有我用雲佩斯個例子已經證明，出高人工唔一定代表球員本身係transfer window 嘅top priority
有世界級球員，唔係top priority 都要搶咁解